身為一隻工兵，點樣可以搵條女閒聊而不怪異？

求指點

今晚扑嘢夜唔夜？

你好，我叫愈驚愈要克服，我想同你扑野

可以約佢去離島再block左佢留佢自己一個係果度